if you stay

rr9cg9yp8om6rp4or 2vdri 2

我曾在黑暗頂端
以為光的距離很短
想去攀 又跌下來

多看我一眼
無視我的臉 任何疲倦
看穿我最脆弱的防備
沈默以對 都無所謂

陪在我身邊
無視這世界 任何崩裂
看進我所深陷的深淵
讓我感覺 黑暗裡面
光線是抓得到的線

vdmrpa5mu8jc5of3kb 8o oa8abro 1ohed8el6ofof3wr7

我再也

mu8jc5of3hi7rf 5ed8el6ohml5kb 9o oa8mg8kb 9o oa8re 8

無需要快樂 反正你一早枯死

以為光的距離很短
想去攀 又跌下來

無限loop?

食兩舊屎啦你

-.-

拉尾個世紀大走音搞到忍唔住笑咗

+1條友祝你一日樣衰過一日
雖然你都好難有得再樣衰d
because me有病